Базовое приложение на .netcore mvc, которое запускается и по обращению на адрес в браузере выводит Hello World*
<br>
Подключены все code style системы
-------------------
&ast; Изменено на приветствие в зависимости от времени суток у пользователя и текущую дату + добавлено юнит-тестирование
